有無人做過再保險(Reinsurance)?

各位巴絲有無人做過或做緊再保險(Reinsurance)?
呢行前景點，收入/工時合理? 轉行易唔易？

聽講行頭極細，話Singapore 先多post
如果諗著係香港應該轉唔到工